有啲暈暈地，好似有啲發燒又唔肯定係咪真係發燒

行左幾間藥房同屈臣氏萬寧，啲探熱針體溫計都賣晒
除左去狗屋尋求協助，仲有咩方法可以知自己有冇發燒

喉嚨有啲痕
有啲鼻塞
唔敢去睇醫生，驚本來冇事都被感染
大吉利是講句如果真係中左招，係咪只可以等到頂唔順call白車

抵死啦 呢個時候叫雞

冇叫過g

好可憐 呢個世界只有妓女會同情你

認真post🥺🙏

去醫院check..

唔洗咁焦慮住 可能普通感冒黎姐 等多幾日睇下有無好返啲 如果無就去睇醫生

你太緊張都會覺得熱熱哋，暈咁